[警世 • 多圖]電個髮搞到成頭鳩毛，求助

是咁的，韓仔頭濃密柔順，睇到班偽韓妹濕哂，於是我留咗半年頭髮，今日求其入咗屋企樓下間salon，俾張圖個飛髮佬睇住剪

：我
：五十路金毛飛髮佬

：唔該我想剪呢個髮型
：呢種頭要電髮喎，你姨家嘅長度仲差少少
：得喇，你盡做

咁佢就幫我上藥水軟髮，上卷駁機電。條友淨係掛住同師奶客吹水，氹到人咔咔笑，我就一條友戇鳩鳩坐足一個鐘，屎忽都扁曬。

之後電完就洗頭吹乾喇，佢一摷個頭，眼都震埋，嘴藐藐咁左睇右睇。隔離有個阿叔指住個師奶問我：「喂你係咪張太個仔？好似樣喎你兩母子」

由於冇戴眼鏡，我就開手機前鏡睇下咩事⋯⋯

我屌你老母，好似手指插入電掣觸撚咗電「滋滋滋」成身爆炸咁款！！！好似一叢叢鳩毛凸曬出底褲邊

我即刻屌鳩佢：洗唔洗攣成咁？我個頭同張相邊忽似？佢仲死撐話：未剪姐，剪完就靚仔曬喇。你俾得個頭我，就要對我有信心

結果剪完

屌你只係將啱啱電完嘅曲髮剪走

：拿，姨家無咁攣啦係咪？

我即刻丟底五百五，嬲爆爆走咗，以後都唔撚幫襯但請問各位師兄，我可以點搞返好個頭

善心打破零的回覆

你光頭之後留？

求安慰求救呀

想去剪開名加地址please

有時柒唔柒都要睇下人嘅樣同氣質嘅，你個髮型唔差呀

都唔太差

你頭髮咁短緊係無個形啦

Good dog , sit !

其實你想曲用栗米夾就可以夾到好好, 唔係電

1. 你頭髮唔夠長
2. 佢電得太過火
3. 冇得救， 由佢留番一年半載再黎過

550係咁上下啦
用埋啲cheap 電髮水
條友手勢都唔方好

你嘅犧牲只有一個意義，係為大家提供娛樂

大陸仔頭

同埋個種韓仔頭 黑髮唔好睇
唔夠層次分明

感謝呢位善長仁翁嘅安慰，但我本身就係柒頭

笑到仆街

抄po狗

唔好曲解咗我嘅意思，我指閣下髮型唔差，唔係話閣下不是一名柒頭。

邊區？

唔關電髮水同價錢事啦
擺明用錯芯
呢啲頭其實唔電夾都夾到
電咗就懶啲
呢啲通常唔落芯就咁夾仔or錫紙
同埋唔會成頭電
擺明個師傅廢啦

550呢個價錢呢個效果真係好合理
仲要屋企樓下salon

係巴士忍唔住笑左出黎

550

抵啦

9毛頭

睇返你電完張相
根本都未夠長同未厚
就算俾你電得好個時間，一樣係柒頭

正評俾髮型師

樂觀啲，似3年A班個老師

剪完總好過9毛頭

偷圖加鹽加醋

香港01慎入

自己買電髮水電都好過你

何必浪費呢啲錢呢

好好笑

電完幾似 林鄭
床仔
Felix 永

鳩毛頭

550剪個柒頭

一樣呀，冇唔同呀同張reference

btw, 電髮搵細鋪好大風險

屌我都試過
一吹完頭我已經黑撚晒面
我走左之後佢打返電話過嚟同我講sorry

鳩毛

其實呢d頭係gel+夾先做到㗎

咪再以為電=魔法，而且柒嘅風險好大

識得有人天生鳩毛頭

笑到肚痛

真係鳩毛頭

唔夠長仲要電

電髮$500預呢d水準啦

笑完之後覺得好撚慘電柒左真係慘過剪柒不過講真電完剪1-2次個型會好睇好多

你圖條韓仔啲髮型係用髮型夾夾出嚟㗎
電髮唔會電到咁

男仔wor
差唔多啦

同你件花恤衫襯到絕
戴埋個腰包粗金鍊十足金山阿伯咁

老實講個韓仔嗰隻頭其實唔洗電
夾同gel已經做到呢個效果

你唔夠長呀白痴

4 5年前就係
而家電個正常髮都要700up

睇番你圖一個韓仔頭
其實佢洗完頭冇gel頭情況下啲頭髮係好長
而你本身頭髮都唔夠長 自然冇佢種效果啦

hk hair=shit
japan hair 有厚生勞動省/大學証書

唔係丫 都幾型

點解我記得我喺第二度睇過哩個故事

間salon d 裝修 見到都冇胃口

我早幾日先係Facebook睇過

拉返直佢算啦屌

日本係專業，香港所有 design 野都唔係專業

想介紹個髮型設計師俾你

剪個好睇既頭都起碼300啦
550同去爭鮮話啲野難食有咩分別

其實佢已經盡做左

見上面有巴打話齋夾同gel就做到呢種效果.想問下邊到有教學???

剪完之後都唔太差啫

好撚陰濕
之前直接cap圖 知自己俾人屌得多
而家自己整圖

如果gel就用goldwell支creative texture
但我建議電 一了百了唔洗搞
利申 keep住電咗兩年

唔差

抄post 9
道歉啦

其實ok啦

正評有圖

張圖早幾日睇過啦喎 偷圖？

老實講句, 我覺得正正常常, 唔差

成班剪開平價髮型屋？
咁都叫唔差？有圖俾佢但電到咁叫唔太差?

其實剪完仲衰 正宗港男頭
未剪前個鳩毛頭 染啡
返去洗返一兩次頭之後會直返啲
咁樣仲好睇過你依家

加翻source啦好心你

老實講剪完幾型

剪完冇咩問題喎 幾好睇

以前電公仔麵頭400有找 keep到半年左右
電髮好睇師傅唔熟既真係唔會搵佢電 有咩差池返唔到轉頭

點解可以留半年頭髮都仲係咁短

原本啲頭髮唔見得有幾長

其實要幾長先可以電髮？

一直唔知係要電，以為夾就得or夾先得

但講真剪完又唔係真係咁大獲姐，係冇你想像中效果姐

認真 整韓頭一定要去韓國 勁好手勢

笑死人

真係唔好畀舊式salon或者啲阿叔整
上次諗住電髮尾內彎被個阿叔整，又係用藥水電髮，電完完全唔係果回事，成個葉劉咁，重要整到傷曬

好明顯係師傅問題
但好老實講 你本身個長度都唔夠整

整到咁仲比錢

抵撚死啦崇韓狗

剃光個頭即刻幫你洗白

洗剪吹都2百啦

真係好撚似鳩毛

求其入左屋企樓下啲salon,最後擺低五百五

結論 樓豬係垃圾

電到咁乾 你短期內都唔好搞佢啦
做treatment 啦 自己夾都冇咁嬲

其實唔剪住即刻拉番直先剪係做到你想果個效果，不過你都剪左

樓主件衫好型，想知邊到買

俾埋圖都唔識剪又過份啲喎

反而想知整禍咗個頭 貨不對版
係咪有權唔俾錢?

睇樓主衣著襯呢個頭幾型

入得呢啲salon就唔應該抱有期望，所以係你既錯

啲頭髮...比火燒過黎咁

無事嘅，我天生攣毛，啲頭髮攣到可以轉兩個圈，仲要係不規則嘅隻，而家個頭好似雀巢咁都未驚過啦。

屌你老母我都試過
心諗你無料到就咪撚攞客人個頭較飛
你一剪閪左 要用返幾多時間心機
親身經驗做左4個月柒頭

柒頭

望下我啲鳩毛 又真係幾似

我都試過電到成個阿寶咁

髮型唔講以為係袁偉豪

幅相似係用直髮夾夾出黎

個裝修 去埋啲濕鳩屋村salon

痴線

一拉落去吱一聲笑左出黎

BTW 你到左4-5 十歲左右會好BUY 呢個髮型
一來睇落頭髮多D
二來唔駛點疏

屋企樓下果d咪撚去啦

剪髮佬好野

gel唔洗日本仔咁誇張，可以參考下佢夾+gel嘅方法，做出黎就有層次

想電嘅巴打，(我唔反對電)過經驗勸喻一句:
電唔係魔法 冇可能一電出嚟就變木村，同女人要化妝嘅道理一樣，要有型必需要花時間、下苦功

天生麗質另計

剪完係唔差wo

你個頭咁撚短就咪去電拉
而家興錫紙燙都吾錯

韓仔個種唔洗電 卷髮器夾幾下就得 點夾自己上網睇

因為電既話好快會直返（電既時間唔夠耐） 好快又要再電過。

利申：試過

你曬返黑啲似非洲人可能會冇咁柒

第一次電髮？
出黎個形係咁架啦

咁短你叫佢用錫紙電嘛

男仔電髮染啡左先好睇
黑色就算電得正常都怪
除非個人乜都carry到

呢啲叫公然猥褻頭，你識乜啊！

笑到我噴水

去啲無幫襯開嘅Salon搞咁大壇嘢
失敗率係九成以上

其實鳩毛生上頭係好難做到

笑撚死

姐係佢都覺得搞得衰

樓下salon醒少少啦 呢dsalon咩質素係人都知

整容囉 靚仔咩頭都係靚仔

拉你老母 吾你老母

試過exac7ly電衰個頭電到咁
有7年唔敢再電髮

hk01 已抄post

巴打你啲經歷同我咁似嘅

第一張笑到仆街
好心就搵啲後生啲剪開日韓髮型果啲師傅啦
搵個五十路阿叔

痴線
上次去電髮佢用咗栗米夾
之後個頭又係爆炸咁嘅款
完全唔係俾佢睇張圖咁樣
搞到個頭幾個月先長翻曬

大家小心街邊髮廊黑店